電台phone in 琴晚深水埗 葵芳 太古 銅鑼灣 灣仔 都有鬼

連ssp都有一渣黑警扮示威者

有份dum石頭同汽油彈

CLS

推 聽緊881

每次最勇武 最出位果件就係警察

呢段聲帶要文宣

劉生

最驚呢位阿生吹大左...